1789年既今日 法國大革命期間，法國國民議會於凡爾賽宮通過《人權和公民權宣言》。

大家可以計下d 記念日

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞

901 和你塞